點解呢條女成日po呢D相出嚟釣厹？

明明女都生埋，開直播個陣又強調自己單身

生日個晚同個老公 一齊食飯

個老公ig story 仲要係 「同大佬食生日飯」

睇番佢D直播，佢強調過自己係單身好幾次

巴打小心唔好亂幫人埋單

Ig 呢

對波推到

點解d女咁中意加埋d貓狗兔落自己個樣度

佢同佢老公已經一排冇po合照放ig....

早兩日佢老公story唔記得咗cap圖

岩岩睇佢粒墨 以為係污糟野 係咁捽個mon

留名晚點j

識佢真人
真人柒到

乜柒都放

人妻欲求不滿

知佢邊鳩個啦

重點是hashtag

冇另一半的話邊洗放閃

#唔同老公去唔通同契家佬去

佢講野好低b架

雞

係now 到做sell nowtv ga.....

呢個風氣已經持續咗一年....

唔通咁做真係可愛d

ig 在此

照騙
真人

樓豬以為遮左就搵佢唔到

放得出就預咗有人搵到ga la

試過有朋友玩直播(我知佢結左婚) 佢話自己單身 點知入到廁所有人眼利見到兩支牙刷 比人講一講 dum左另一支落垃圾筒

雞

完

又學到多樣嘢

雞 佢老公好慘 條女到底咩心態

佢老公應該帽事

佢同佢老公ig 有互follow ga wor

個蛋糕一睇就知Tony Wong

識條女真人，好黑人憎，見到個下巴，狗也不屌
整容整到好撚肉酸，成陣蝗味

睇樣都知大食
閪痕呀

成浸雞味
狗都唔屌

樣係正常ok樣。

個下巴怪dd姐

呢條女
盲字都唔識多隻
佢上司係衰咸濕
成team狗公請佢返黎
糧就出埋比佢
野又幫佢做埋
聽講佢咩柒都唔識做
其實都係想睇下食唔食到

個款好撚cheap
似係啲窮人子女比人搞大個肚果種mk妹

原來now tv幾好搵

好正喎

我都想講
佢老公係Tony Wong本人?

你老母係雞呀

香港真係有塊閪就有飯開

Nowtv sales點解會值咁多$

反而u grad就食屎

more

之前同佢同公司but唔同team
(冇記錯佢好似係網上&forum搵客 我係call centre)
屌佢條裙日日短撚到行出走廊個個望住黎行
自己想像下啦如果你係佢上司

Hui Wai Yin?

佢上司係咩人先

鹹濕伯父???

送多張先

佢畫到條眉好柒

#the best is yet to come

做雞阻住你咩？咪撚亂貼人出黎啦

呢條友一直以為好撚正
點知佢最近拍左條片 我真係呆撚左
柒撚到

同埋做佢老公咩心態

不了

咩片??開心share ok

佢有幫過fb page拍日常野 扮過單身

好明顯做g la

佢ig有宣傳 第一張相

其實現實係有班仆街結左婚都扮單身繼續放電溝異性，我見唔少
特別係結婚冇耐個d，真係好撚仆街

大家去溝異性要小心d

最慘係佢已經有個女

咁個女要有幾多個baba

佢可以用呢幅圖sell plan

會唔會佢係阿女。

痴撚線 有冇睇隻牙 兩隻門牙一前一後

係咪我問題??佢粒墨會左右移??定係對鏡影??

條女ig拉到最下果張係生左個bb圖

自拍不嬲係鏡面架啦

冇閪冇飯吃

d相都P得幾勁

咩係翻譯年糕

佢個女有著呢啲老母真係注定冇好日子過

世界上總係有呢啲臭西

我係佢老公真係慘
成個ig差唔多都無佢存在
全部剩係得啲露波腳相

a cup波學人派奶

點睇都唔係a啦

仲要d 花瓣碎哂

咁係aa?

識用一定係用呢張

嗱，你唔做得笑人嫁

啲牙

P 撚到...法官大人屌撚死佢

P到 狗都唔屌

屌拿星畫走左個樣算

仆街頭頂仲要揀綠色

因為有你呢d傻仔睇

我想colourful d姐

我單身呀

其實都只因為你實在太早結婚
但內心仍很想證明自己的吸引
正是不夠標致又不肯安份
有太多秘密但又藏得不夠深

地方的人妻需要

厚墊萬歲

大A細B

一張有癦一張冇既

P走咗

我屌

屌............

我想嘔呀

有得屌你唔屌咩

屌佢個下巴打針打到

正。。。。

假波

咁既質素咪鬼貼上黎啦

人地就拋妻棄子
佢就拋公棄女

G

唔係lor

佢有正當職業
除非nowtv都有床單

究竟nowtv有無床單

病咗就唔好食咁多煙飲咁多酒啦

係咪離左婚炸，咁就放過人啦

好難想像咁細個女夜晚係屋企喊住搵媽媽

其實生完又唔理

咁一開始生嚟做乜

利申：女女無罪，仲幾可愛tim

媽媽媽媽，你做咩唔要我

不過爸爸都唔好得去邊

唉
社會常態，貧富懸殊太多，太注重物質生活
一句講哂
唔知足既女人跟本唔值得娶

媽媽要波子定要個女

睇個人價值觀，
有些女人相夫教子平平淡淡就已經好幸福
有些就有老公仔囡都唔平性出去搵老細再包養
有波子坐先叫幸福。

所以幾時都好，唔知足女人唔值得娶

小朋友成日見唔到媽媽
其實對心理影響都幾大

佢好似真係有個女

仲要係ig發脾氣 真係屌啦

唔係好似....

係真係有

笑撚咗

ig private既

lihk幫佢新增得太多followers 咪private下...
等自己變得更加矜貴

果條女而家點？

關你撚事
J就j啦
J完又要屌好唔道德

所有話。。港女好多都係雞黎
雖然唔係全部 但有幾分姿色的8。9成都係

係港男願意做兵做狗公養大班港女胃口
自己拎黎賤

咁都講得出口

唔差丫

我個MOON污糟左

即係點阿 結左婚未阿

痴線 去玩下都唔得

爸爸又去
媽媽又去

依家唔係屌緊佢結左婚未
係佢有個女 同埋個女個爸爸啦 都係度收兵乜乜柒柒
條女持住自己無同個男結婚就係度偷換概念
都on999l

你認真要我答?

其實有女都可以未結婚既。

佢真係有個女，以前佢ig fb有放過大肚相，都唔明做人老母仲點解成日露波，又唔撚係靚過人，想搵老細又唔諗下自己個閪生完女鬆撚哂，安安份份做個人老母算啦

p圖撚

唧到條波罅都變晒形，超勉強

地方媽媽需要XX

wai......diu.....

你做咩po小朋友個樣出嚟.......

小朋友是無辜的

條女同3個男人去旅行
仲要同一個人其中一個同房
老公點反對都要去
去做咩 大家心照啦

單身 有b 同老公卻是單身

唔比人做[size=6]未婚媽媽？

呢啲真係正宗港女 攞個閪搵錢搵老細

我淨係想佢做個好媽媽。我對事不對人

樓豬同佢有咩過節

乜都唔洗做收2皮

成班毒撚圍爐笑人係雞又話狗都唔屌 現實你地波都未揸過 仲講屌閪喎 繼續打飛機啦連登毒撚

真人?

可能現實係老公搵唔夠錢唔夠養家 個老婆要出黎搵錢

關你柒事咩
乜撚都放上連登

同佢護行個d應該全部都係老襟

快D教女事主做野

你係咪真人嚟答我

有條友咁撚激動，睇黎關照條女唔少

Po埋咁既相釣有錢佬就遇左會有咁既人放你上網架啦，年中有幾多女俾人放上黎呀

笑死

快撚d做野啦

想知可以做到咩

條女都唔係咩好野啦，正正常常有個女做人老母會唔會成日咁po性感相呀，好笑 你快手d做野啦，得個講

話唔定呢到大把老襟

答我

樓下地盤工人都係專業嫁

笑到我
打個電話去律師樓就當問左專業人士意見
定打左去樓下區議員到問

咩事實不符
拍緊拖仲同人flirt有講錯

似真人多d

區議員免費法律諮詢

真係好撚好笑

如果真係未結婚
完全無問題
有個女就唔露得事業線唔自拍得嫁咩
你咪張你個套夾硬套係其他人身到 都痴9線

同埋而家呢個你點知係男朋友定老公
而家啲情侶乜撚都叫對方老婆老公 你撚知真定假咩

做乜咁多打手幫隻臭雞

其實睇下個細路出世紙咪一清二楚
告人係要攞呢啲證據出黎
陣間攪場大龍鳳原來係遊艇仔黎就好笑

條老襟係咪潛撚左水

我老母勾佬點算

打手多到

個老母做雞

你以後咪批評人啊因為你只係一篤地底泥乜都無資格㗎

即係點？有個女 只係冇結婚

快撚d教女事主做野啦
講左唔做正食屎狗呀

好撚驚，流言蜚語無罪，夠薑入人惡意中傷，你堂費都蝕埋 btw 我的朋友就是我

我一直都強調佢有正當職業，我又冇話佢咩，我話佢D行為唔啱喳嘛

條撚樣深潛

其實如果佢真係有個女，然後話佢結左婚，係合理推論黎。而樓主又冇post細路女相上黎，又冇話條女偷厄拐騙，我想知你可以教條女做d咩？

未結婚已經有個女 仲可以點兜 都唔會係啲咩好人

媽媽唔好唔要我

留名

大家唔好再po佢小朋友d相出嚟啦...

認真....

旺夫呀

我想follow ig

都話咗人地有正職
你唔好亂話人 ahahahahahah

第一張就露左餡，隻奶推哂去中間，兩邊平哂。B啦我估

可能假膠黎

可能去左教緊女豬

有正職 唔比做part time既

小心啊你
人地搵專業人士搞鳩你咖
道唔道歉啊宜家
答我

樓主咪狗公囉

靠右

條女係未結婚
個爸爸有搵錢但拎晒去賭
所以條女要搵錢養個女

利申: 發夢聽返嚟

LAAAAAAAAA~你講ga ja.....

專業人士請留意 hahahahahaha

唔知點解我諗起Mall姐嘅語氣

紅bra飲啤果張睇得出對波已經dup晒..

尼字都冇人屌

我屌你老母呀，快啲出律師信告我丫

曾經我以爲努力就可以
曾經我以爲你對人好人地就會對你好
曾經我以爲你唔好理人咪得囉
但原來所有野都係我以爲囉

係啊 我知今日連登post左我出黎啊
講到我好不堪 我睇到係好唔開心啊
我講左十萬9千次。我從未簽過紙結婚
一個人既私隱 我有無必要同全世界交代清楚
我從沒否認我有個女 只係我唔會刻意地去講
我自己撐得有幾辛苦 你地知咩？
你睇我好我睇你好 你班仆街就想象力無限
我返工好唔好Pay關你班柒頭9事
我上年跑到數出呢個數又唔岩既
開直播去澳門又唔岩既 我又唔係啲乜野明星
你地講我有乜用？

係啊 其實我而家心情真係跌落谷底咁架
你地咪繼續囉 清者自清

條仔都幾冇勇氣。
個女都唔要自己走去自殺

早幾日睇佢ig仲帶個女出去玩

認真呢 Commission都有萬4
係咪Direct sales黎嫁

點解條女宜家又好似同個bb爸爸好返？
不過都祝個bb爸爸早啲醒返 個bb女真係最無辜

佢條仔頂帽

一係就一年都唔po一張合照，
一出事就連續兩日都po

佢之前仲好堅持話自己單身

嘩而家先廿一歲！
咪好細個就大肚

好多兵出黎護駕

懷疑有人恐嚇樓主 可以報警

你拍拖仲周圍flirt 人po 性感相？

有正職 唔可以返pt 做G?

唉 自殺就有勇氣，都無諗過身邊人

真人上lihkg?

我夠發夢聽返黎佢有個女都po 性感相收兵

bb 爸爸如果死左，第日點同自己個女交代？爸爸上lihkg 睇到個post, 一時睇唔開

18歲搞大個肚做未婚媽媽？

21歲有咁大個女？
16歲就生？

又一曬命港女。究竟佢老公咩想法

人都死左啦，大家為左個小朋友！
唔好再踩人 ， 個女仔年紀輕未識諗姐...

死左咩 佢條女仲話等緊佢？

仲係ICU wor.

下世真係投胎做女人

咁又唔好詛咒人死

連登魔咒呀 中大仔比人咒就換心 比連登仔祝福就走左了

爸爸千祈唔好死 死左條女咪名正言順帶住個囡出去搵人埋單

個bb 女無辜架

無謂再推條女啦....

我覺得傷害緊個小朋友

罪魁禍首邊個人傷害緊自己個小朋友？

害撚死個女

屌focus左落粒墨到

一時左邊，一時右邊，一時無墨

樓主道咩歉姐，你係咪相中人D 上司呀 乜同事呀，護主犬做到咁足

兵咋掛

連po 三張，平時一張都冇

依家又認係女朋友。

Friends with benefits

早知今日，何必當初！

以為生左個女，做父母會好好咁做人，

點知宜家爛尾收場...

害左既只係個小朋友

家家有本難唸的經
女仔中意晒自己有乜問題
大把仔有肌肉夠影晒你又唔貼

做單親媽媽唔係光彩既事
有腦都唔會刻意提 何況自己條仔唔生性
睇佢亦對條仔不離不棄

佢都叻女自己做野搵錢
以佢咁既姿色大可以去俾人包
21歲女去自己面對年輕犯既錯
可以話比咁多縮嚮Mon背後指指點點既人有承擔

除非你搵到證據話佢做既事係為釣厹釣金龜
否則生活失意 嚮網上希望搵到少少認同 有乜錯？

唔知樓主為乜因爲人地貼性感相而攪人
講道德你無道德 既然無道德幾時到你屌人吊厹

人地唔受媾所以你發難
定係男字絲妒忌人地

好慘 燒炭就算救返都可能因為個腦曾經缺氧而殘障/影響智力

再留意下再前一張 四格果張
個tag係上天安排他離開或許覺得你擁有更好

根本條女自己同完條仔嘈 跟手條仔自殺
佢先補飛 呢d女去邊度搵阿

辛束杀殳G